有無人一月去土耳其？

一條友去19日

你唔會返到黎 信我

食屎啦